撞跌咗部iphone 6,對家要求賠4000蚊

朋友今朝撞跌咗條友嘅iphone 6，仲on99咁俾咗電話人。過咗一陣條友打嚟話咩液晶定唔知乜春壞咗，要4000蚊。開波朋友仲應成咗人，成班人圍住佢都O撚咗。
想問呢個係咪正常情況？(唔好問我點撚解會有咁撚on9嘅朋友)

咁就有4000蚊收入袋

彩佢都戇鳩 拎去蘋果整邊洗咁多

全新都唔知使唔使4k

你朋友就是你

問對家拎部電話整
全原裝換晒parts都唔洗4叉

一係叫對家po單

唔是
成班人圍住佢勸緊呢條鵪鶉

佢有錢咪得

同佢講等政府派左4000就還俾佢

姐係唔肯還姐

暫時無錢還啫

啱啱又打嚟 我直接搶佢電話
同條友講 跌撚咗你部6仔下話？200蚊俾你去街邊整返個mon好冇？唔得報警囖

佢靜咗幾秒 然後就冇出聲收線

一部6仔要求4000蚊 啱啱查完行貨2000有找

btw而家仲有人用i6

唔好去搶？

我最憎d人企係路中間，阻住條路
有次趕路冇睇到前面有人
條友唔知做咩尻企係到又唔企埋一邊
可能我個背囊放太多野
行經過條友掃低左佢部手機
咁我又聽住歌更加聽唔到咩聲
聽到少少有野跌落地

又隱若好似聽到條友對住我大叫
我唔知係咪真係我整
行快幾步出埋閘

幾多號電話呀，post出嚟等我地同佢傾下計

我哋 ifan冇窮人㗎點會呃人錢

部iPhone 假既

On9
叫佢報警囉

連登仔整跌人部電話
賠200

Case by case
特登整既，我覺得係要賠
但你iphone 6叫賠4千
真係明屈
真係好多人企係多人行既位唔郁係度玩手機
呢啲我覺得賠又得唔賠又得
自己係多人行既位/地鐵開閂門既時候 係要更加留意
唔通你拎札花繁忙時間係太子/金鐘轉車
爛左又叫人賠啦喎？
物主自己都有責任
你都以偏概全

放部6 1000都冇

幾年前好興 賊佬屈錢招數

如果有人本身爛mon 然後你唔小心整跌左 叫你賠
假設價錢合理/俾單 係咪就要硬食
有咩方法證明到未整跌已經爛左